大公報:歌星張學友在2005年12月2日因患上重感冒，需要腰斬在台北的《雪狼湖》歌舞劇

原來學友係感冒
又俾人呃咗係同劉德華一樣係唱到失聲
連登真係多騙案